（嚴選）支那種 vs 咖哩種，邊種低質D?

請試舉一例加以說明之。

支那：正皮

咖哩：負皮

唔同範疇
Btw why not both

嘩，今次真係屎味咖喱同咖喱味屎呀

你叫平時想用南亞幫支那轉移視線班人情何以堪啊

一定係支那，你話佢會聲大夾惡屌返你
咖哩起碼有羞恥心

支那 南亞畢竟雅利安人

不用分那麼細，兩邊都係屎

影衰雅利安人

然後一拳打鳩你??

留名

咖哩有文化o既好過支那

所以投支那

咖哩好多有錢佬靚仔，支那個個有錢佬都好樣衰 所以投後者

支那後生個班好似好少少，蝻後生個班一樣咁垃圾

打和！

咖喱成日強姦人喎....